#Tui
<p>Script che gestisce le varie impostazioni della raspberry tramite un'interfaccia
a linea di comando e output vocale dell'inserimento se non si dispone di un video</p>
<h2>Da avviare con permessi di root</h2>
